[旺角要人] 旺角北抗爭者有機會打低油尖旺建制派大佬黃舒明

話說旺角北選區有一個候選人叫 抗爭者

由選舉工程一開始就用蒙面嘅形象見人
重點政綱係要令手可以安心回家有家可歸

啱啱經過佢街站
佢話佢一開頭諗佢輸撚硬
但而家黃舒明驚到仆街
將半個油尖旺嘅建制派義工谷晒去旺角北
為求保住建制派龍頭黃舒明

截至1330 旺角北嘅投票人數已經有2371人，而上一屆黃舒明都只係拎1900票

呢一刻，一個蒙面、個名細到睇都睇唔到嘅 抗爭者候選人確實有機會打低建制派大佬！

啱啱經過，佢話不如玩大啲，叫手足出來拉票，嚇到建制派瀨屎

佢話，只要手足今日無其他拉票任務在身，投完票就出來旺角北玩，咩人都歡迎
唔洗報名啦~落嚟叫聲手足就拎野拉票啦！

目標有兩個：
1 要贏
2 唔贏都嚇到對家瀨屎

推~

推!

旺角要人！

推

支持

旺角要人

推 btw死晒圖

用高質素的禮貌漂漂亮亮地打贏這場仗，算是對犧牲咗既義士手足交代。💪💪

旺角巴打快投票

蕭德健呢個名，大家可能好陌生
但只需要記住，我既參選目標
係支援抗爭、撐住大家、滾大運動
簡單黎講，「五大訴求、缺一不可」
旺角北既選票年年都比建制袋袋平安
養到佢地fat fat、賣港求榮

如果你同我地有相同目標
請加入我地、企出黎
同我地一齊
贏旺角北番黎！
11.24，旺角北 1 號蕭德健

g持g持

推 唔想再見到黃舒明

push

拉

ok wo

但要小心 冷靜

入夜小心 被狗撩你

全部死圖

死哂圖

pish

睇個樣好癲佬feel

10:30後先

贏

今日自己選區要人，咪再推屌你老母死仆街

我有投抗爭者

一陣會去投，唔想再見到鼠王芬啲人

唔好輕敵 出嚟投票啊

♥️大家投完票後，歡迎落街幫手拉票喔！♥️

我地既街站位於：
1. 弼街 上海街交界
2. 荔枝角道 太子道西交界
3. 旺角道 廣東道街交界

街站會於22:30完結，大家可以隨時加入。

五大訴求 缺一不可
香港要贏 建制要輸

建制奶共撚全線失業

已經投咗佢一票

旺角要人呀手足

Push

幫推！！

今朝投左佢，幫你推！

張banner好靚，一次圍魏救趙回家路上見到，好感動！

maygodkillallpopo

即係邊到，地點

全家已投1號

得啦！！收工就趕返黎投啦！

見到下面係梁美芬就知道要投上面

今朝好多廢老排

最好喺去街市

Tui

up

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨一定要輸

，

推！

今朝好多廢老優先入內

贏左！贏左！

終於唔使再忍受建制做區議員